經過尋晚一戰，事件只會愈演愈烈， 我哋冇咗五條命， 好多年輕人已經唔怕死。

經過尋晚一戰，事件只會愈演愈烈，
我哋冇咗五條命， 尋晚仲有兩個人俾警察打到危殆， 有年青人畀警察扭斷手腕隨時殘廢 ， 40多名男女比警察拘捕 ，好多年輕人見到警察嘅暴行已經唔怕死了。

我身邊好多人都睇唔過眼， 今日食飯 茶餐廳好多人都講警察咁樣做好有問題， 民意完全冇逆轉到， 香港人已經漸漸接受到警察係抵死嘅。 甚至有人覺得 班學生應該要打死班差佬。

其實有去同佢哋傾計嘅都知道 ，好多前線義士連死都唔怕， 點會怕殺警察。 我反而唔希望響下一次行動有人阻頭阻勢。 應該尊重前線嘅決定。 若果佢哋最終係選擇要處決警察， 我都唔會阻止。 我哋都冇權阻止， 冇權指手畫腳。

美國人咁自由都係要打返嚟， 圍村佬咁惡 都唔係垂手可得， 有留意就知佢哋當日用開山刀，點石油氣等等 再激進方法去對付警察。
先爭取到今日圍村佬， 可以有高人一等嘅地位，警察都怕咗佢地，政府政策都要考慮圍村 原居民諗法。

我尊重及支持呢一班為香港犧牲嘅英雄。 大家一定要撐落去， 只有堅持先可以拯救香港。
我始終都覺得香港人嘅未來，係應該掌握喺香港人嘅手入面。

各位前線嘅英雄一定要保重。 再灰心亦不能自殺， 唱唱我哋仲未贏， 要贏我哋一齊贏， 感謝你哋為香港 作出嘅犧牲。

再搞落去我相信林鄭， 用盡所有方法都控制唔到香港同班示威者嘅話， 最終方法一定會焗住放曬 所有被捕嘅學生

香港根本沒有一個學生，應該要為林鄭月娥施政失敗負上刑責。
真正坐監嘅係林鄭月娥同警犬， 唔係我地香港英雄。

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

解釋咗621點解會有警察角度嘅相先啦?

差佬煽動抗爭者勇武？
鳩sir唔怕犯法咩？

支持鳩sir第一個捨身取義

屌醒你班有勇無謀嘅勇武個個話星期日打大佬 但是先決條件是要有遊行backup啊

請唔好再叫狗/黑警，係懷疑冒警暴徒

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

一早解釋咗， whatsapp舊同學群組收到， 有截圖， 不過班人寧願有殺錯冇放過。
有留意我facebook就知道我反警好多年

我信你嘅

不過畀人叫你鳩sir 都幾好笑

咁我咪得閒玩下膠囉，玩下曲線囉
其實叫我阿sir係好耐之前玩股票俾人叫開

話說關sir好耐冇出現

畀狗拉咗?

推

冇留意

最怕最終方法唔係焗住放曬所有被捕嘅學生，而係出老解。

如果要出解放軍，我不如放曬你嗰班學生好過啦

放曬D學生同認低威有咩分別?

[請廣傳！] 要畀所有人知道尋晚嘅真相，認清警察有幾癡線！

出解放軍係同全世界認低威

你出老解唔係正正要顥示自己的權威?
如果俾你有普選，放學生同認自己你錯有咩分別?

林鄭月娥承認左自己失敗啦

佢認錯同佢撤回係二回事

大家要全身而退

留有有用之身

係